時乜撚嘢代抗疫啊屌你老母

？係怪怪地

又話攬炒，又要戴口罩抗疫。

點啊？

我都覺好有問題
萬能KEY
變相矮化光復香港時代革命口號

求幫推

［黃色新聞圈］香港人 肯 撐 良 心 傳 媒 未，肯唔好扼殺佢地未

爆得起先得㗎
攪咁耐先得個七十單

康復香港屌 柒撚到

真係好膠

你唔通要頭條新聞光明正大講
光復香港，時代革命
人地出名曲線

頭條新聞跟人講啫
之前呢句其他人講左好耐

唔好咁啦 連登仔怕死啊

我都覺得有小小膠化句野同唔尊重
出處應該唔係頭條新聞 早期小小已經聽過

大家一齊死嘅叫攬炒
自己死人地唔死嘅叫自殺

好似啲康復中心老人院名

人地攬炒咪得

義士

屌到冇野好屌?